覺唔覺中共同左膠，係全球兩大毒瘤，癌症

兩邊其實好多共通點
又用戰狼式外交 邊個唔妥我理念就出征搞邊個
用蠻力綁架大企業 總之你唔跟我意思做 你就無錢搵
其實呢個世界係好多理念 宗教組織 國家都有仆街行為
但呢班人真係同癌症一樣 你唔理佢既話佢就會一直擴散 直至直接影響到你為止 無人出黎搞佢既話就真係成個地球一齊含家剷

其實係同一樣野黎

左膠應該去睇下

狗鎮Dogville 呢套戲

女主角本來就係一位大愛左膠